有無人知邊度有好高嘅韆鞦？

記得以前細個d韆鞦好高好正
宜家個d好似俾5歲以下玩咁
好想去盪下舊式韆鞦
知唔知邊度仲有？？